FIFA與6大洲足協發聲明 不承認球會自組歐洲超級聯賽

對於近日有報道，有歐洲頂級球會自組「歐洲超級聯賽」，國際足協（FIFA）聯同亞洲、非洲、中北美洲及加勒比海、南美及歐洲足協發聲明，表示不會承認相關聯賽。 聲明指，任何參加該賽事的球員或球會，將不得參加由國際足協及各大洲足協主辦的任何賽事。 聲明又提到，根據章程，所有比賽應由相關機構舉辦及認可。

- 熱血時報網站連結
- Copyright © 2021

歐洲超級聯賽
係點打法
一樣打幾廿場定一年只係打十零廿場?
咁攪法歐聯又點?
如果打得多,對手咁撚硬,都好傷元氣,冇咩低級隊手hea

咁咪唔參加 到時d頂級球會參加個聯賽自然有大把廣告商落廣告 睇下邊個蝕底

佢禁球員唔比打世盃
睇下球員肯唔肯過你

咁我又覺得咁樣即係格硬黎 而家係球會層面上既野 不過係世界盃係fifa搞既 真係任佢講

全世盃official都係歸屬fifa組織
點鬥過佢， 歐球會旗下係歐足總管
但之上係fifa, fifa真係天主教級別既組織

熱血時報網站連結

全世界

假設啲隊打完歐超聯，程序上FA用咩條例禁啲球隊打UEFA賽事？

啲球隊無正賽時搞猶長盃又得？「歐超聯」改名歐洲友誼大獎賽又得唔得？搞多個「大猶長盃」，邀晒歐超聯球隊又會唔會禁UEFA賽事？

佢呢隻擺明係想飛起聯賽,什至歐聯,自己攪一個啦
個d 咩猶長盃咪就係你咁講囉, 冇正賽,當熱身賽攝時間咪由你

FIFA又係一個大利益集團
做呢D動作咪同中共一樣咁賤

我中學請到傑志打友誼盃，又會唔會無亞冠打？

佢拿住世盃一個皇牌你都冇得唔屈服
唔通又自攪一個國家盃呀, 但認受性呢, 世盃既百年名牌
仲有就係呢單野係球會既事, 國家都唔會同你玩咩自組國家隊比賽,唔關佢事, 反而如果攪到佢地當家球星出唔到國際大賽, 就真係同你球會死過 而最重要係班球星個個都係視世盃係至高榮譽, 斷腳都想去 唔似玩具籃球個個, nba班人求佢去都未必肯

如果自組聯賽搞得有聲有色 自組世界盃未必唔可行

點解要咁做先
成班國家又邊個黎組織,美國呀
世盃已經係超越奧運既世界第一大賽
d國家申辦到佢都同奧運一樣興奮

驚人地另起爐灶搞到你班賤種冇得玩黑哨搵食？

FIFA, UEFA呢堆係咪deep state?

到時出名個班球星自己搞無大台world cup就好笑

遲d EA隻FIFA未要改名

fifa係大石砸死蟹
但先例一起，即係各國足協都係廢嘅
知名度大嗰班全部自組聯賽
到時西甲無左皇巴馬體，德甲無拜多，英超無雙曼車阿利熱
真係搵鬼睇

其實場場大戰不如間唔中先有大戰
比人既期待度都高d, 一套戲都唔會由頭就高潮到尾
間唔中有番一對大對決好過場場都榜首大戰咁啦

每逢周末就好似睇歐聯16強
頭一兩年好刺激，睇多幾年應該幾麻目
無得恥笑輸比下游
輸親波都話對手太強

係囉
有時刷下數據都好重要
有中下游係度都好笑d
比d大會hea下得唔得

都係睇市值架姐

仲要, 球員係出球會糧, 點都會聽球會話

講真, 只要TOP 20-30球會傾得成
基本上, 球會禁南美+歐洲球員唔玩得世界盃, FIFA已經收皮

然後歐足再夾埋NIKE同ADI一齊搞 (加SPONSOR俾大牌球員)
FIFA仲有無BARGAINING POWER都係問題

世界盃本身就係一舊肥豬肉
只要個商業機構夠大, 實食得落
而且, 睇RESEARCH講, 世界盃講緊都係2-3億美元商業價值
多唔過歐聯好多

有心搞, 我覺得會搞得成

睇邊個縮先
fifa無左top球會班星踢聯賽同世界杯一樣收硬皮
依家係睇歐超聯個plan吸唔吸引到班星放棄世界盃
主席你講嘅贊助商我覺得係critical factor
始終都係賽會主要收入
到時會唔會有nike聯同adi聯賽